我屌你老母究竟幾時開返gym俾我

食屎啦你搞到我個心𤓓𤓓攣屌你老母

上我屋企做

落街做

Home gym

我bbg會嬲

上你到做

上我度玩ring fit

太大隻唔好睇

快啲開返GYM ROOM俾我望吓啲大隻仔

但我想睇住你做

想睇我個🍑？

一日做一下掌上壓都夠做啦

我想睇你心口仔多啲